報紙記者成日上連登抄

呢排咁多post討論Biden有冇抄D返去